有無內向人已經完全放棄社交

由細到大都係d比較靜唔多野講嘅人，成日比人話點解你成日唔講野嘅，做人開朗d，主動d先好啊，一開始聽到身邊嘅人個個都對我咁講，我都覺得我應該去改下個性格，係咁逼自己講多d野，多d參與social，但其實發現到最後辛苦嘅係自己，自己根本唔鍾意成日同人相處，偶爾同人傾幾句就得，所以慢慢咁打回原型，覺得逼自己social真係太辛苦啦，已經無曬力氣係到同你扮social，決定之後見到d人我唔like我唔想理嘅，理鳩得佢係邊個，直接閪佢面無視佢，雖然而家係無咩朋友，但係我覺得我份人係有自信，唔會理d人點睇我，生活比以前扮social個段時間過得舒服好多

半放棄

講真你真係咁有自信就唔使出POST搵認同啦

我 不過係冇自信

咩道理？
問下有無人好似我咁都唔得
博認同？？

我明，試過唔得所以都由佢算

從來唔理人點諗
但又唔係冇朋友

想一個人摺埋過世算

我

窮到無朋友

me

因冇自信而被迫內向

Me...Same with my u life...

我都好想自己係一個樂觀男生 但現實回饋俾我既信息總是自己只是一個廢柴

中學個陣都好玩得 好鐘意多人同熱鬧
但而家上到大學幾年就開始變
人愈大就愈鐘意自己一個 鐘意靜 唔想講野
除左個一兩個好朋友之外 根本就唔想社交
盡量唔同人接觸

愈多人愈唔鍾意出聲
玩自閉

男神級

放棄左慳好多

我都係 逼自己social真係好辛苦

零朋友，做咩都自己一個

似係放棄自己多啲

唔想social咪專注做自己想做既野囉
我從來都唔social
近一年先拎個決心去做自己想做既野

有時會覺得自己有病